Tämbatsel päiwal andis Johhan Wahhi ülles, et temma om sell Jürri Klautsil 17 rubla 50 Kop wõlgo nink lubbap se wõlg süggise sel aastal 1868 ärra massa.
Jürri Klauts oll tollega rahhul.
Otsus: nende lepping jääb kindmas.
Pääkohtomees Jaan Purrik XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
